係Adidas登記咗預購Yeezy無收到confirm email 揮手區

我下午 2-3點登記咗. 到依家都未有confirm email

我用gmail 的.

adidas 回覆係

如果您沒有收到我們寄出的電子郵件通知，您可以透過以下幾個步驟找出原因:

1. 在您的電子郵件收件匣中搜尋所有郵件
2. 查看垃圾信件匣以及其他郵件過濾設定
3. 與電子郵件服務供應商聯絡以了解問題

只要顧客於登記預購期內符合合資格條件，閣下遞交之正確資料之登記電郵將被當作一次成功登記之申請。每位合資格顧客於登記預購期內只可登記一次以預購一對YEEZY BOOST 350 V2，並只可選擇一個尺碼。

如有任何原因（包括但不限於電腦、網路、電話、技術）而令顧客所送出、登記之資料或令adidas寄出之通知有遲延、遺失、錯誤、或毀損等情況，adidas不會負上任何法律責任，顧客也不得異議。

巴打們請列明你哋用邊間公司email....

收到Gmail, 不過被掉左去垃圾郵件咁解。

我垃圾郵件都無

正常幾耐收到?我都收唔到

大約今日2:50分send出去，今日3:30收到email。
剛才(8:51)又收多一封確認email，不過內容一樣。

巴打你係新會員定現有會員?

2點幾都嘈
我同朋友12點05左右登記都7點先收到

我15分鐘後就收到